### Тестовое задание
1. Написать аналог функций php serialie и unserialize, работа функций должна быть полностью идентична стандартным. 
2. Взять фреймворк laravel 5.2, создать на нем приложение и добавить туда класс Serializer содержащий ранее написанные функции из п. 1 как методы. Добавить этот класс как сервис, реализующий контракт (интерфейс) ISerializer и добиться того, чтобы при объявлении метода контроллера фреймворка laravel таким образом:  *public function index(ISerializer $serializer){}* , аргумент $serializer был уже инициализирован (средствами фреймверка) возникновении трудностей с решением этой задачи читать про внедрение зависимостей в laravel 5.2). 
3. Создать в том же проекте несколько моделей (или хотя бы одну), получающих данные из сериализованных файлов, используя ранее реализованый контракт.
4. Написать юнит-тесты для проверки этого кода.
